想買Apple Watch 4 你地覺得男仔戴40mm定44mm好

你鐘意啦

睇相就一定係40，但係我知咁近影出黎你隻錶會放大咗。

實物自己感覺啦

戴44嘅話. 個手腕露少左. 我之前個dw手錶都係40mm. 驚44對我黎講太大喇...

有咩用

44

當然是44 mm

44
大有咩問題

44 型撚到仆街

你鍾意啦，咁都問，教埋你夜晚用咩姿勢屌西好無？